JJ插沙求各位巴打拯救

砌完部機發現冇畫面
見到老母板粒EZ Debug LED顯示係CPU有問題
利申係用AMD R5 1400
但我無裝錯亦都無彎針
依加想拆翻粒U落黎都拆唔到
點搞好呀巴打們